[學術研究] 村屋有冇辨法僭建地下泳池或者籃球場?

唔知大家有冇睇Keroro軍曹,佢地係間屋地下起左個秘密基地,
我睇新聞好多村屋都有僭建, 唔知可唔可以係地下,盡量咁興建一啲野,
例如地下足球場,水族館, 沙灘, 網球場, 等等?

我好認真問

你好認真問就應該比錢去問乾收銀

大把整私人影院同放波枱啦

不過要整好通風同燈光

Check清楚附近有無河

問下唐英年

識大波華就得

其實即係好似外國獨立屋d車庫，不過係掘地起地下

可以呀錢姐

有錢你整個地下機場出黎都得